Teste PHP

1 - Baixar e instalar o Xampp versão 5.6.32 / PHP 5.6.32 - https://www.apachefriends.org/pt_br/download.html

2 - Abra o painel de controle do Xampp e ative o apache e o MySQL, acesse o site localhost/phpmyadmin. Caso ele não encontre, desinstale o Skype. Pois eles ocupam a mesma porta na sua máquina

3 - Baixar e Instalar o MySQl WorkBench 6.3 - https://dev.mysql.com/downloads/workbench/

4 - Crie uma nova conexão dentro do MySQL. O nome da conexão tem que se chamar root e não deve ter senha

5 - Descompacte o arquivo chamado Cadastro.zip

6 - Pegue todos os arquivos descompactados e coloque nessa pasta - C:\xampp\htdocs

7 - Executar o script chamado cadastro.sql dentro do MySQL

8 - Para cadastrar um novo usuário, acesse: localhost/index.html

9 - Para se logar, acesse: locahost/login.html

10 - Após logado você poderá fazer novos posts

Obrigado


Gabriel Luiz Novaski



